仇老仇富仇窮仇女仇妓仇MK

連登仔萬歲

係咁㗎啦

批左半個社會

屌你老母留名

點止半個
無女又比人屌死毒撚
有女就比人話死mk
溝女就係死狗公

仲有肥婆##fatc

點止？
仇全世界都有

仲有仇自己

一定唔會囉

所以女啊

所有

都唔係仇女既
係踩低女人啫

女性得雞同肥婆兩種 好似係
[black]後者[/black]

冇人仇警？

一定

漏咗仇5p

5p咪姐係mk囉

厭幼厭智厭愚厭男厭處厭書蟲

仇警係太正常表現
不須一提

入大學:有撚用咩，咪又一萬一個月，做有錢人隻狗
入唔到大學:正垃圾無腦

男 ：狗公
處 ：無情趣，宅男
讀書 ：生活無聊，冇激情

所以一步一步將自己逼向毀滅之路

批鬥大師